Boris Johnson 中武漢肺炎好多人講

終於好多人講喇

中伏！無人理抗爭了！

屌你老母 上綱上線

要輸了

成件事好撚鬼

幫完支那華為又起鳩鐵不突止仲要幫支共spin英國廢炎

屌你老母

Cctai: 五毛/pr公司洗地
現實：重大事件個個都太關注所以狂開po